Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (36)，新手請睇下#1

「8月2更新」

新手開post，有錯請屌
呢到主要討論：
1)Notebook資訊
2)解答買notebook問題 (例如保養問題, specs)
3)香港/網購Notebook推薦
etc.

麻煩睇1-6先，Thanks

話就話網購，禁支寶/京東！

——

1）
推薦型號：

(只有比較出名，大路嘅型號)
(型號未必個個人都啱，只係比你哋參考下)
(冇Lenovo，冇支那機！)

！！！每個型號嘅規格都會有唔同！！！

！！！價錢分類以外國價錢為參考，少部分為香港！！！

Intel (10th)

文書：

<$6000 ：Swift 3，Inspiron 13 5391
<$10000 ：Swift 5，Zenbook 13/14，Zenbook 13/14（UX325/425），Inspiron 15 5501 / 7500
>$10000 : XPS 系列，Zenbook 15，Zenbook 13/14（UX325/425），Prestige 系列

Gaming：

<$7000 ：請睇AMD
<$10000 ：MSI GL/GP系列，Helios 300，Nitro 5，Omen 15 2020
>$10000 ：MSI GE/GT系列，ROG M15/S系列，Eluktronics Max-15/17，Aorus G系列，Aero 系列

Creator：

>$10000 ：Creator 系列，Proart Studiobook 系列，ConceptD 系列，Aero 系列

AMD（4000 series）

以下都係AMD Version，會同Intel有出入！

文書：

<$6000 ：Swift 3，Vivobook S14
<$10000 ：Modern 14 B4M，Zenbook 14，Zenbook 14（UM425），Envy x360，XMG Via 15 pro
>$10000 ：/

Gaming：

<$7000 ：Dell G5 SE，Nitro 5
<$10000 ：TUF A15/17，Bravo 15/17，Eluktronics RP15/17，Omen 15 2020
>$10000 ：ROG G14，Alpha 15，XMG Core 15

CPU Level (殘體字！)
只供參考

Copy from HKEPC

——

2）
平價區（～$4000）
價錢反映質素，只適合簡單文書

i3 ：
Inspiron 5493/5593，Vostro 3490

i5 ：
Vostro 3590，Inspiron 5493

——

3）
唔知自己需求？可以睇下啲片
(只供參考）

1.

2.

3.

4.

——

4）
可靠網購網站：Amazon/ASUS Website/Dell US

係Amazon買，記得揀Sold By Amazon！避免買Amazon其他舖(e.g. HIDevolution)

香港保養：
(詳細睇#2 / 置頂)

網購得ASUS，Dell & Gigabyte有全球保(包括香港)！

——

5）
外國火牛買到返黎唔啱插，點算好？
-出深水埗配米奇頭嘅英式三腳插頭線，再駁返去跟機變壓器

-新款type-C一體式火牛：用轉插 / 配過個夠W數支援PD充電嘅火牛

——

6）
-你有問題，唔知點揀，可以問

-麻煩問之前有啲Google/YouTube 有嘅資訊就搵咗先(e.g. GPU Performance)

-打低：用途、Budget、心水型號/牌子 etc.
比其他巴打知你需要乜，我哋先幫到你

打機：麻煩比埋Game名，e.g. LOL/R6/AC......，唔同Game嘅硬件需求可以好大分別！

過一日都冇巴打覆你嘅，就再推一推～～

網購香港保養提醒！

因為冇人睇#1

Acer: 冇**

ASUS: Sold by amazon 等可靠銷售商*，有1年香港保^（Global)

Dell: Dell US官網買有，自己加錢轉Premier 國際保養Plan （Global)

Gigabyte: 只限Sold by amazon ，有1年香港保^（Global)，條款Gigabyte 官網有寫

HP: 冇**

MSI: 冇**

* 可靠銷售商：Amazon US,UK (Sold by amazon) / ASUS Official websites / Dell US

**冇: 指香港不受保，但閣下可自行承擔風險寄回購買地作維修（唔同廠，唔同處理方法）

^(香港購買嘅行貨為兩年)

！！一切以維修中心/代理為準，以上只是綜合師兄經驗/查詢代理/產品官網！！

注意以下舖頭/網站：

HIDevolution (Amazon)信唔過

Bestbuy 冇香港保

——

AMD Laptop With 100%sRGB Mon:

——

~ 今年好多Notebook因為WH肺炎，出咗不過貨少，所以成日冇貨，或者未有推出時間，所以希望大家可以明白

推薦完比你，部機未必會有貨，要等/訂etc.

如果急用，求建議，就麻煩講埋，會推薦啲香港有貨，都ok嘅Notebook比你 ~

有無巴打用緊Aorus 17G ? 有咩意見？

Dell G5 好定Nitro 5 好想搵部平平地去外國打機用
粒u R7 /Intel I7都冇乜所謂 graphic card 就1660ti 都得
有冇好推介

Msi i7 10750 16gb gtx1650 $7799 抵屌？

邊到

點睇hp部envy 15

唔好買Dell G5系列,散熱好廢

10000以下nitro 5係最好選擇？

屌咪姐係aero
btw問左代理我想要個spec要訂

我想訂aero 17 hdr 1660ti
佢話冇
明明giga香港官網有

腦場見到Helios 300 9代u 16gb ram 2tb 512 ssd 賣1 萬
係咪正常價？

佢唔入就冇法
佢細字都有寫唔一定有

仲9代

十代u都係10xxx

Rtx2060

係啊 我見萬1
本身預budget 1萬 諗緊要唔要埋10代

電子野差價唔多既話有新買新

仲等緊notebook ownership先決定買咩

唔係d優惠好垃圾咩

A15好啲啲
不過係我10K budget會加多700買Helios 300

一樣價緊係買10代U啦

想買Aorus 15G 2070S佢都未返貨

一啲啲啦，有文書機幾抵買嘅，Gaming機就好多見咁多年腦場現金價都平少少

有冇咩牌子會減得好勁

Acer / Dell算減得多啲，同多U / Model 揀

不過Dell最近官網都減咗，唔知同Ownership差幾多

啱啱追ok 先知原來可以同個online CS r優惠
即刻想取消咗張單再買過

a15個散熱o唔ok 見d review好似話佢散熱design麻麻？

想買zenbook 13.3 吋
應該係高登買定係等black friday 算鳩數?

有啲係ok既 上年有nitro 5就好撚貴
不過當多個選擇 雖然最後都大機買A17

大學優惠

Thinkpad , XPS 都減得多既

10K樓下想有幾好
你話要最好選擇，10K樓下就係A15 1660Ti

我想買個隻model問出面話冇要訂唔會有現

如果13k樓下呢 都係Helios？

13K-10K就Helios 300 RTX2060

搭單求問，呢部同m15 我見spec 好似一樣，差別係散熱同重量個啲位？？

散熱，殼，Mon，電etc.
唔可以單睇CPU&GPU

等英森部13k spec g14等到我今日差啲買左部helios300返黎

用summer sale 價買helios700係咪會好過helios300

文書用，由於好多時要手mark pdf，所以想有touch screen
個mon 最好唔太差，睇戲可以爽d
輕便
budget 10000 左右（平d 都得）
係咪都係envy x360 比較好？

個價都差好多喎

早買早享受

3000左右多唔多真係見仁見智

係，2in1 唔用M$佢算比較好

當然700好過300 睇下你俾唔俾多3k買部散熱好d囉

13k g14定helios好

Hp us 好撚抵

打機唔介意重啲就Helios la

但hp us 無得直送香港？

香港買最平係官網？有無得好似dell 咁要佢平d
佢呢排送d 贈品好唔等洗

HP冇

HP外國買，香港冇保，不過平

btw想問下保養維修問題 因為小弟黎緊長期唔會係香港 acer又淨係得本地保養 有冇得搞全球保？或者維修起上嚟會唔會好貴

Acer 頭一年有全球保 第2，3年係香港保
有事都係俾錢整

要全球保 得dell可以cover 5年全球保
大學優惠 部部都3年全球保

咁我諗我會喺香港hp / 等舊生ownership 先買

Helios 300 同 aorus17 點揀？

唔同級冇得比

想用黎畫圖ps, ai ,
Budget $6000左右

睇中咗Acer Swift3、ASUs vivobook、msi modern 14
唔識揀，定有其他選擇？

AorusG系 代理現貨得144HZ mon
訂左17G 240HZ weekend等返貨 , 想平一定比現金 信用卡要收3%

New egg 可以買
Us價 直運香港

17G 240hz 咩display？

有錢17G
冇錢Helios 300

見dell us xps15有得upgrade i7-10850h
想問下同i7-10750h差遠唔遠
垃圾香港dell冇咁多options

2070 Super Max-Q
512ssd m2PCle X2

建議你Google / Youtube

呢三部你想點ai/畫圖/ps。。。。

聽日出去望望先預$13k-15k

144Hz 配10750H搵鬼買
我等15G 10875H/16/512/2070S算

Sale到自己都想買

MSI Modern 14 B4M
Zenbook 14（UM425）
ASUS VivoBook S14
三部點揀好？

UM425 > B4M > S14

thxxxx

有無好推介，完全唔識

HP 部envy 15，之鬼巴點睇，又UHD，行1075H/2060

呢部得港行 都冇得話去其他地方買
等大學優惠吧

PS Ai.....
加多少少 等acer conceptd 3 十月出

各位巴打 知唔知道邊度仲有ddr 3 notebook ram賣 新舊都得
屋企搵到部舊notebook 但部野得2gb ram
想用黎頂住先 只係用黎開execl 想再遲d先一部到位買部勁d

雖然話唔好幫襯大陸，但呢d 要淘先得

香港買貴好撚多，唔合理地貴

近期想入部notebook，intel>amd
用途：主要文書，長期睇文章、做ppt等等，同埋間中睇戲/劇，所以想搵啲mon色靚啲，基本上唔會用嚟打機
Budget：10k左右
心水型號/牌子：冇

另外想搵啲散熱好少少，唔怕太重嘅
唔該各位巴打

xps13
moon 16:10方便做文書野睇文

巴打你直接同代理訂？
咩spec咩價？

有呢個spec咩
好似問落全部都係16+512

佢咩Budget 吖，XPS13

你睇睇Zenbook 14 / Swift 5 啦
i7/16/512/MX___，14” 100%sRGB Mon

今代10875 8核=9980hk下放版
10750 6核=9750馬甲

不過得罪講句xps15垃圾模黎散熱極垃圾
要買就買xps17

腦場門市好多特別嘅spec

佢最搞笑係跟32gb ram

Dell us new xps13 $999起

點解會咁

你都識講Dell US

我問佢唔係問你唔好衝出黎答
香港得1間有門市既分銷商係賣技姦我問左都係跟代理spec黎訂

好 我去新高登睇下有冇二手先 冇先再睇下淘寶啦

Sor 9 lol

好串嘴

nitro 7 折左 HK$6,638.40
仲平過 NITRO 5 $6800

配置完全一樣仲多144HZ
大家推唔推薦?

想問下樓上講嘅envy x360又點呢？

就係香港二手先貴
不過都可以去睇下先既，我都可能唔夠update

呢份義務工真係難做

慢慢詳細解釋又負評
答我落門市見嘅嘢特規機又比人話衝出黎
Budget少比within人budget嘅機又話廢
間唔中串一句又比人屌

小學雞上身

呢部2in1，你做唔用到先，要2in1佢都OK

不過HP香港認真麻麻

我冇去門市 經wtsapp問門市 門市比左個sale卡片我
佢比張spec.開我都單都係512 ssd x 2
問sale最準 佢會幫你要既spec報價

$6800 買4 核1650

真係麻麻地

照你意思係應該係直接問個代理喇
係咪69866684？
240hz+16gb+512x2佢開你咩價
最後你比幾多

電話正確
我比左訂only 2萬頭

齊頭20000？

我冇講價 可能最貴

巴打有冇tg
唔見得光既可以tg講

等我今weekend收機再同大家回報

我都想買17G，等你開箱

唔好咁勞氣乜都唔識都係靠你答
btw 如果m15，其實唔打機係咪唔洗加條32，同埋係咪日後唔夠先再加都得架？

M15喎你想打咩機 240個部都好勁吓

目前啲game 16gb都夠做，除非你剪片嗰啲啦
M15 得一個ram slot，你之後想換都得

所羅門巴由我乜都唔識到宜家都串咗我好幾次，都慣喇，佢都係其中一個令到我開始研究Notebook同返腦場PT

其實唔係好打機，主要for剪片，後製，其他都係文書野

係用黎剪片，打機其次不過仲心思思緊m15定Aero 15，跟住見到又見到G15，又MSI G系列

R7 4800u無獨顯打lol 開唔開到最高畫質？

想買呢部 有咩評價🙏🙏

剪片多我覺得就Aero 15，起碼有兩個Ram slot 你加

MSI G系列？

之鬼巴 不如PO頭加埋小小顯卡比較 普通版同MAX-Q差距

Lenovo 機？

4800U Vega8 可以，>60 fps

Aero 15腦場好似有賣既鋪唔多，想請求一般邊到買好，同埋係咪最盡64gb? MSI gaming我打得衰

香港有UM425賣了？

頭po難啲，爆爆地字，下次#2置頂可以嘅

都係純粹排下位，加埋差幾多%就好多資料好複雜

冇伏嘅，普通文書睇片ok

門市/訊X有
不過門市啲spec可能同website 有出入

X達

呢d 自己google吧
太多字

G14 更新完中bug，armoury crate睇唔到溫度

唔會，本身用原價計，Aero已經平M15 $1000，M15現金價最盡都係做到=Aero15，但你落去Aero15應該再有得減啲

我一開始拎完都係咁，更新晒啲software + Win 2004
Armoury Crate / MSI Afterburner 嗰啲睇唔到CPU Temp.

之後更新咗新bios就冇事，你可以試下先

Check咗Bios已經係最新

你用hwmonitor / MSI afterburner 睇唔睇到？

其實係咪得兩間有賣

睇到，見網上都有人講，好似又係windows update後出現

上dell官網平d wo

睇完但唔知我理解有冇錯求指點
即係MAX-Q係比non MAX-Q version效能上廢小小 但係因為佢冇咁chur電 所以溫度方面控制會好啲 續航力等等都會好d？

SSP好啲

正解

Right click 用系統管理員再裝過armoury crate 正常返

Armoury crate成日都中Bug，好多時都有客問解決方法

我見NVIDIA個網話買display卡,會送隻Rainbow Six黃金版
好似包括埋notebook?

最簡單理解係 mq 左= 下一級既laptop版
2080mq=2070 laptop
2070mq=2060laptop
Etc...

但係咪冇話mq特別好/唔好？

唔太識
係咪貞數越低代表越順？

高

Oic thanks

正常冇會好啲，不過都要睇係咩機咩散熱設計

等Notebook Ownership 嘅人可以睇睇

仲以為咁早出

2070smq>2080mq
老黃牌牙膏

Thinkpad 5年保
睇來真係少左人買
以前都冇呢樣野

呢部好似好正，有冇CHING用過呢個牌子？

睇上年都係yogo book 系列 又煙條又唔撚平
無我想要

唔知，純粹比較下

比你說到買Helios
想問下鬼巴$10,700 Helios 個spec大概係點？
上香港acer官網好似唔覺有10gen

到出左實物再諗啦

藍天公模
tobo都有得賣

I7-10750H / 16GB Ram / 512GB SSD / RTX 2060

港版仲多個1TB HDD

係喎，我都打漏咗

琴日入左部Helios 300
返到屋企覺得風扇聲都幾勁下
一打機都幾熱 風扇有啲似飛機引擎

部部都係咁

10750=9750馬甲

想要部文書機用黎wfh 可能打少少機 (steam 2k之類)
請問巴打點睇zenbook / acer swift

Budget ~ 10k 應該點揀

10K 文書機係得呢兩部好啲，你可以睇吓個樣揀，冇乜大分別

Zenbook: 保養、做工好啲
Swift 5: 有TB3，平少少

#1 7000樓下 係推薦NITRO 5同 Dell G5 SE
CHING仲有咩好推介?

CODE : 20OFF

牙膏廠，仲要一代比一代熱先死

我早幾日去百老滙同兇宅啲sales 又叫我不如研究下Samsung 話個mon靚好多, 其實係咪都係zenbook好d ? 因為zenbook 好似真係型好多
都係等下一至兩個星期睇埋大專notebook ownership

Samsung 得個mon靚，其他都唔得，你可以睇下Ownership 有冇UX325/425，新Zenbook，個mon會靚多啲啲

Thank you 哂 我本身都係睇中zenbook 但又比fd 話on9

Bestbuy 係咪冇得用集運地址
追post話會cut單

香港呢部緊係唔抵啦
之前amazon nitro 5 都係賣緊5800 左右, 而家無貨
amazon uk 個部a15 4600h 又加左價

7K 以下gaming 好似無乜選擇

俾多一千amazon us a15 或者等acer nitro 5 2020 啦

14nm+++
所以要買intel 10代一係買10nm既u版

再唔係就一係就最少買9980hk下放既10875 8核版

咁係唔係 唔應該買10750helios

sorry 巴打仲想問下 用8gb ram 會唔會太廢, 定係應該比貴d 上到16gb ram ?

你Budget 有限都冇得揀，Helios散熱又唔係差

普通文書夠晒，除非你開好多Google chrome，
你10K Budget，正常Zenbook 都有i7+16GB ram，Swift 5印象都好似一樣，落返i5就8GB

一定要代購

美森Nitro 5. AN515
4600h 4gb ram $6800係唔係搵笨嗰隻版本

TUF A15?

想問下MSI HK store, GE75 & GE66 同樣係i7 & RTX2070, 但17吋mon平過15吋mon係咩玩法

定係我睇錯

傳送門
GE66

GE75

alienware m17 r3 打機外,夠唔夠順行photoshop

想問下如果文書機，多數係睇下波同Netflix,想輕，邊部好？
筆直<7000

仲要 GE75 係八核
我估係因爲 GE76 就出，跟返 GE66 個新設計

電
66 大電
75 普通電

對於 gaming notebook 來講點大電法都 justify 唔到大 mon 10875H 平過細 mon 10750H 一千囉

而家嗰啲貴少少嘅Mon就算幾差我都唔擔心了
反正每個廠都要平衡價錢
已經預咗買一個Mon自己換 ips srgb 100
預佢$500

原本我係觀望緊，宜家部機睇落CP好似幾好咁

心郁郁想買

識自己換mon咁A15一定係最抵玩,換埋wifi card就成部機升左一個LV

Asus vivobook s14,msi modern 14

而家買notebook好似玩到砌機咁

美森買到先算

要有時比下心機計數
加條RAM換張Wi-Fi卡
甚至換Mon都可以差好多 而且成本又低好多
Notebook 本身就設計成可以容易換易整
細個冇而家資訊咁發達
淨係識嗰陣要交俾專業人士整

呢幾日好少番貨

上ebay 個bestbuy,用paypal比錢
運緊去buyandship集運

其實呢個月有冇番過
未聽過有人買到

以前D NB有唔少機背有個細蓋留俾你加ram,hdd/ssd,方便得多,而家基本上要成個背蓋拆出黎先加到ram換到ssd,麻煩

見個15.6同17都番過
15.6仲平左幾十美金

咁如果橫掂換MON都無保
係咪唔洗諗ASUS
會唔會直接BESTBUY搵部平既買仲簡單

999再平多幾十？
係咪512 +16 4800h

自己加ram,ssd算係一種樂趣黎,可以自己選擇ram,ssd牌子

第一次聽呢個網
啱啱想去睇好似冇咩可以揀
係咪香港嗰個

係啦
根本就好簡單
可以等佢平嗰陣先買
好過硬實嗰啲原廠規格

係 , 以前多數有個細位換RAM

有冇買咗A 15嘅巴打分享吓佢嘅散熱問題

RAM 同 SSD 我都自己加
只係 新買既機換MON ,換完無保未試過

AMAZON 寫星期五到 , 而家都未捨得發貨

Reddit對a15 個評價好似唔係幾好

呢個budget係咁上下，有要求嘅加多少少..加多少少..

咁我想問咁熱 會唔會有實質影響？
死機/lag等等...?

小心中伏

我屋企好似有條4gb，要等放工返去睇下

好老實講只要<100就冇問題，過熱部機識自己降頻黎行

宜家叫人買A15又唔係買2060 version，係1660ti 以下嘅version，
佢最熱係2060，2060個價可以係香港買Helios 300，得1660ti以下值得買

一部到位 G14

明白
Youtube仲有好多拆野教學，教你幫部機降溫
值唔值得/應唔應該做？

唔好，會冇咗保養

你係買嘅話，買個架托起部機/cooler master 嗰啲散熱墊，等部機多啲位入風就可以

有冇人打機會買個有線機械鍵盤平平哋但係手感會好好多？
有冇推介

想問budget 11k左右有咩介紹
A15?

喺香港買Helios 300

好彩問下姐
A15 1660ti 有冇舖頭介紹？
聽日諗住落黃金望望

補充返

<100係指Gaming/燒機短暫full load ~90c，長期7x24 都過熱(>90)，乜機嘅壽命都會減啲

買機當然買散熱好嘅機好啲，但Budget 有限(< 9k)就得A15，而A15 1660ti version 溫度算正常~70尾80頭，

係上到2060會有可能full load/燒機/大食嘅game 過90，所以A15只建議係Budget有限+1660ti或以下model

如你打算買A15 2060，就建議你轉Helios 300 / Omen 2020

香港1660ti個價，加少少買到Helios 300

有冇巴打可以講下Alienware M17 R3呢部機

helios 300 $11k 內係十代u? 我見好似係9代黎？

天口熱呀

係

Alienware 嘅機好撚熱㗎
你鍾意佢個樣？你Budget幾多到？

$25-27000到啦

定dell G5 15 - 5500 都夠用? 主要開下photoshop 打機睇片

Asus Rog S17, dell area 51m

睇咗好多 review，Omen 15 2020 好似真係幾正，樣靚、散熱好，係風扇噪咗少少；Ryzen 7 配到 1660 Ti，唔介意牙膏廠仲有 2070 Super Max-Q 添

M15 r3 m17r3 呢代做工好好
不過同出面台灣廠比較貴左d

上面有巴打話散熱差

新bios 風扇細聲左架啦

Dell 嘅Gamimg機都係熱，G系仲衰

你睇下
17” ROG S17 / Aorus 17G / Aero 17
15” ROG S15 / Aero 15 / GE66

佢係散熱差之餘 保持到個效能
Notebookcheck 大把review

Sosad我上網搵唔到價 以為貴過1650少少
咁我都係買返1650 7800

我有兩皮幾就唔買MSI

玩 Flight simulator 唔便開聲

係真係吹Dell 唔漲，熱到C面辣手都keep到performance 佢先好野

反而落返G系就冇喇，又熱又keep唔到performance，入門/中階機同高階機嘅分別

但好影響手感
特別係C面 top個個位 真係好撚熱

dellm15/m17薄機散熱都唔多掂

GE66 我覺得ok嘅，好過部GS66先

Alienware M17 R3 玩唔玩到三年

佢熱但係用到就得

遲到可以屈佢免運

你呢個Budget打爆佢都ok嘅

你似乎好鍾意佢個樣

我打算買貴版果隻, 係幾型

屌咁我買s17/aorus 17唔好？

dell只可以買51m

你擔心可以直上5年保

信美帝 買既係品牌 買既係信念
其實佢alienware 呢兩代都靚仔

我驚行唔到photoshop d software

雙火牛.....

點解會行唔到呀
咪電腦一部

Alienware m17 r 3都行唔到
咁諗下十年前d人點用notebook 用photoshop?

驚會lag下lag下

後面個燈環係幾好J，衰係熱到

你一定係大制作

所以咪叫你唔好買伏機

你呢部都lag嘅話，好多人用幾千蚊嘅機開ps點算

佢唔移動咪冇問題

我用8250u 12gb ram 255ssd 入門amd display 用photoshop 不過得十層layer到

咁重視photoshop
你不如睇Aorus 17X

你之前用開咩機

應該係desktop + 2080ti

17X 冇記錯好似3皮野

呢部重到仆街

係啊

街原來冇得買貴版果部

邊到買？

巴打，就依兩部你推薦邊部好啲比較符合我？
聽人講acer料冇asus咁好

官網減價再折

買得17x不如買51mr2

唔抗拒 Lenovo 既話可以考慮 ThinkPad T14/X13，鍵盤同 build quality 喺同級文書機超晒班

17x 個keyboard , display同 sound card正d

Thinkpad SSD 用"lenovo牌"
有冇加料呢

Lite-On，台灣牌子

上一部notebook就係Lenovo，又熱又重，用左四年就壞咗

你咁講好多人部 X220/X230 用七、八年都仲用緊添，個個型號唔同啫

佢同dell 樣
Multi supplier
Mon 都有幾個supplier ram , ssd 都係
放心大學優惠個d一定用最廢既

Lenovo客服同我講

文書用，唔for 打機。budget 8k樓下，希望符合曬以下標準，當然可以好啲的話更好：
CPU amd ryzen 4500u
Ram 8/16gb
Storage 512gb
14‘’ screen, 外觀盡量深色

如果要現貨有咩選擇，唔介意等多一頭兩個月又有咩選擇，唔該曬

Vivobook S14 Ryzen 7 / Modern 14 B4M Ryzen 7

即係話大學優惠一定比最廢嗰啲機？

正常，我諗好多廠都係，但 mon 來講佢有得 customize，你揀啱 1080p + 300 nits + 72% Gamut 或以上既話照計咩 supplier 都會 meet 到既，RAM 同 SSD 有得自己換就問題唔大，買最低 spec 自己再搞

有無巴打知道 zenbook 14 um425 咩情況

4650U + 16GB + 512GB = $6800（教育價，要用學生 email 登入）

類國嘢不要預我

冇問題，你一早講抗拒大陸野我都唔會推薦，諗住推多個選擇畀你啫

我想睇果部我搵到呢張但係睇唔到提色域

250nite 係咪通常都係得45%?

上reddit澳洲版又話有72%

但係我又覺得每個地區有機會唔同

你睇嗰部係喺邊度睇到？可以幫你睇睇

Pro 版u有咩唔同

專出畀商用機用，安全啲，方便大公司採購管理，一般消費者唔太使理，不過佢有 Pro 版咪照用咁解

Vivobook s14 d433 r7-4700u 玩DS3 開唔開到最高效 60fps

呢兩部效能上差得多唔多?

真係搵唔到，咁佢好可能係專登唔寫，不過你估到估到 E 系貼牌 ThinkPad 都唔會用靚 Mon，你當佢 45% 都得，如果你接受到買完返來發現係 72% 咪開心啲

其實可以點check

45% 同 72% 肉眼都睇得出分別

Intel Tiger Lake-H expected in first quarter of 2021

問過
Lenovo 同samsung 係 Ram 同ssd有得換都會換走
幾年前已經係咁 每個大學優惠post我都有提
不過冇人睇

Gigabyte 都係咁

換係邊個換？Lenovo 定搞 ownership 個機構？如果係後者咁好撚狗喎

落手邊個換都好
係lenovo 批準既 如果唔係邊有保養

而且好正常
平左俾你仲想點
唔通幫你加evo plus咩

應該係lenovo 啦
平咁多俾你咪cut返咁多俾你

其他廠唔知，但 Lenovo 平幾多？佢官網教育價都 15%~20% off，價錢上 ownership 唔會平多過 $500，係就仲有啲手提袋同加保養（但呢個官網都成日做 +$1 多兩年保），另外官網買仲有得自己砌 spec 添

Gaming laptop helios 300 同 ROG G15 比邊個好

冇平幾多，官網教育價長做 15%~20% off

要fc 好簡單
買返來 開後蓋 對下ram 同 ssd 牌子就得
我自己為例
Notebook 9 係samsung 牌子 當然用返evo 所有評測都會見到
你估下大學機用乜？ 係不知明台灣牌子
跟著到thinkpad T480都係咁樣 ssd from 未聽過既台灣廠大陸做
而且個touchpad 第二年就壞左 （呢個應該係我黑仔）雖然有保 但都好煩

Helios 300 la，G15個散熱同Mon都唔掂

G15 240hz ok ar

真係估唔到
清舊貨都算仲要換spec

唔係到到都有配240

所以兩個我都打上客服問
有fc有官方答案

Dell 我買xps13 反而唔覺有問題
不過冇對哂所有底版等等牌子
見跑分 同出面評測一致

但係唔係話amd冇咁熱架咩

Asus 問題
唔關amd事

咪寫住58.8%

58.8%sRGB 大約係45%NTsc

中間黑色係srgb 色域
黃色個三角係個mon 既色域

想知呢兩部有咩分別，上網搵過modern 14 b4m好似無乜review
同埋呢兩部同po頭部Zenbook 14（UM425）比又如何

Helios 300 vs GF65 thin
邊部好？
Gaming 同想mon 靚

UM425未有得買

UM425輕啲，靚Mon(100sRGB)，Type-C叉電

Modern 14 B4M係冇乜Review，不過之前呢個group有師兄買咗，佢好滿意部機

咁一定係Helios 300

仲打到輕量Gaming
我玩到FM19 無咩LAG

請問Modern 14造功如何？

Helios 700 summer sales 值唔值同300個價差
但係好重下

4.8kg

去腦場買機係咪唔會有跟機嗰啲袋同mouse？得佢另外送嗰啲？

呢部嘢好癡線，可以滑蓋起飛

腦場唔見有helios 300既

原廠有咪有
E.g. ROG / Zenbook / MSI

helios 300有咩送？

Helios 300 有?

高登樓上1/F有

平時去開地庫

咁你要問舖頭，上面嗰啲係原廠跟機個盒有埋，Acer印象冇

見d人開箱都有

其實呢d垃圾mouse唔要啦
用開razer 閃燈mouse 同 m$隻人體工學好撚好用

想買部LAPTOP 在家打機, 不會拎出街, 所以唔怕重
希望15-17寸大D, 1080 靚色就可以
可以第時加RAM / 加SSD/ 換WIFI 卡
13000-14000 BUDGET
想買黎玩CALL OF DUTY, 食雞, CSGO

你地都首推G14, 但好似太細, 同埋根本都無貨。
HELIO 我又唔岩佢個樣...

請問仲有咩係岩我多D? 唔該

唔同地方包嘅嘢都唔同，甚至香港唔同舖包嘅都唔同(eg. ROG）
香港可能有可能冇，詳細你落門市問會準啲，或者咁啱呢到有追post而又買咗嘅師兄解答你有冇

想要個袋幾型咁

GL65/75 (RTX2060)

Aorus 17G (GTX1660Ti)

Aorus 7 (RTX2060)

其實COD 1660TI 夠唔夠開高 1080 ?

自己睇

你係Modern Warfare 2(Story)嗰啲 定 Warzone ?

兩者High都>=60fps，warzone會再多啲

兩隻都打算玩呀
我上YOUTUBE 睇2060 同1660 比較
2060係比1660 平均高10FPS
唔知值唔值俾多DD

150vs160fps 唔值
40fps vs 50fps 值
睇你係點相差10fps

呢位巴打都幾幽默

幫樓上師兄問: 你買Helios 300嘅時候跟機盒入面有冇原廠mouse & backpack ?

關於部modern 14 b4m 想問多少少
Spec 個Graphic我見有啲網係寫AMD Radeon™ Graphics 有啲寫intel uma，想知兩樣有咩分別同實際用邊款？

deterioration同lifespan嚟計又msi定asus會耐用啲？

上網見漢科同訊達開modern 14 bgm $6399，平vivobook s14 六舊水

想問下買咗Aorus 15G嘅清
部機有冇送mouse 同電腦袋
睇人哋啲unboxing video 好似唔見有送mouse同電腦袋

有個手提式電腦袋同埋無線滑鼠一隻
唔知係咪原廠 好似唔係

AMD 行 Vega
Intel 行 Intel HD Graphics

兩者都屬於igpu，不過AMD Vega 同 MX 呢系列dgpu差唔多效能，Vega >Iris Plus >>> Intel HD Graphics

同兩年保養期下其實Vivobook/Modern 14差唔多(造工/performance)，你要講保養(維修)好啲我覺得就asus，MSI AMD notebook係漢科我覺得一般

Vivobook S14 腦場現金價，$6300-6400左右

我買果陣乜都冇

Yes 無錯 係高登買

btw,我見nvidia官網話2060notebook有r6送，問緊客服香港有冇

有冇成隻呀樣

msi notebook 入門至中階機係咪算冷門野
好少見人用

MSI GE75 Review

Thanks
我唔識睇

不過都預咗

搞乜鬼有條友係咁sell支那lenovo
俾錢共產黨企賺，幫香港起集中營？

未去過腦場買機一問 用credit card個價通常會貴D？淨係收現金？
有無推邊間

MSI prestige / Modern 算「新」系列，通常啲人買文書機都買啲大牌子，e.g. Dell / ASUS / Lenovo呢啲，不過so far見MSI Prestige 或者今代新Modern 都唔錯，對得住佢個價嘅

起碼B4M睇之前啲師兄嘅comment 都係正面

你可以落去腦場睇下部機先決定(上次行過冇記錯有Demo)，可能睇spec你鍾意，但見到實機/Keyboard你唔啱都唔定

純粹我見官網同香港代理寫嘅graphic 有出入先好奇問吓

腦場modern 14又會唔會有得再平
同埋我見vivo都好似係made in China, msi又有無話made in 邊（我都知好難避...）

冇乜邊間好推(廢事得罪人），msi就上返官網有list

正常舖都係現金價+3%，貴機可能講到1.5/冇

每個post 負皮你

應該有得平啲啲

個list錯，AMD冇Intel UMA，UMA係集成係Intel CPU

MSI 都係 MIC多

6000幾 你想made in 邊

呢個就係現金價

佢個UMA 應係 AMD Vega Graphic 唔係 Intel

有貼紙

巴打你買幾錢？

應該係要搵返買嘅牌子個page登記拎code

但好似唔係全部都有，asus個page寫display card

有咩貼紙先？AMD Vega ?

Intel UMA正常冇

唔係 Radeon

Vega = Radeon Vega 同一樣

啲Shop對都唔對啲spec就放上去，客唔識真係死得
門市都係，成日都list錯，包括我嗰到

A17有冇sold by Amazon直送hk?
冇既可能要A15算

我上個禮拜買
送咗個mouse 同電腦袋

師兄，可唔可以透露下邊到既腦場同幾樓？因我上網問報價都$12xxx，想得個知字。

on9
屌你個老母咁撚大支野
痴撚線

我上個禮拜買都冇送原廠mouse

即係得舖送嘅贈品，冇原廠跟嘅

ROG Yes

屌你老母問緊認真野佢衝出黎鳩答正常人都㷫過火屎喇

冇，買之前問過

Stop 啦不如
呢個post應該已經得罪好多人

我今日買無

好糾結買唔買A15 所有野好似好完美除左mon同wifi card wifi card都易搞 但mon既自己換好定加budget買過第二部好

換完好似會無保wo

認真冷靜咁講，我唔知你點Get我嗰句

咁GamingHK 又真係可以offer 到一啲佢個網/門市個list冇寫，又係正常行貨嘅機，最簡單出廠/代理受權加配32GB Ram / 雙SSD / Aorus G系配10750H / Aero 配240Mon呢啲特別嘅Spec

所以諗緊點好 要加錢就可能要上Helios 要成皮樓上

係，雖然門市可以幫(起碼我同事幫客換過)，但換完一定冇保

一步到位 G14

冇錢就唯有捱廢mon

hk 邊到有現貨賣?

有位嘅其實平平地千零蚊買多個moon仲好，至少唔使一買就換moon就冇保

Ryzen 9+2060 MQ可能有舖有現貨

Ryzen7+1660ti MQ / 2060 MQ暫時都係要訂

都係既 而家用xps13都會駁mon 一路睇劇一路做野 所以點都會用到notebook mon 可能真係加budget買第二部算

之前有個客買A15 配多個Msi 24” mon，嗰期聽講個Mon好似做$999

24" 999抵啦

2060版香港賣緊幾錢？

真係有條adata 4gb係度，巴打有冇興趣？

高登1樓 面價係11xxx
要同佢講下價就得

R7/R9?

仲有個Mon response time慢,似G14咁可能會有拖影

g14有拖影即係點

畫面郁動時會有D影像模糊,似影相對唔到焦咁

例子

竟然可以講價......我依幾日搵時間去行個圈睇下得唔得先。
不過，唔該哂你先

我係1樓 明智電腦買
同佢講話見人話可以做到10xxx
佢就會計比你

R9

原來有得講價 好彩有上黎問

$17000，可能有現金價

我去睇過同禁過下實物，都係ASUS S14個樣同價錢好似最岩自己心水
想問下大家，如果我需求係普通文書，上網，完全唔玩game
少少PS (輕微執下圖甘)，會剪片 (VSDC) 但只係將D dl左既日本節目剪走廣告，唔會加effects
會買個藍光讀碟轉番藍光file出黎keep softcopy…
我見公價差唔多，請問AMD Ryzen R7- 4700U / Intel Core i5-10210U，邊隻會好D呢?

同埋如果唔加只用8gb RAM係咪都夠用呢?
麻煩晒

S14 R7已經配左16GB，會PS/剪片Ryzen 好啲
不過S14個Mon差，你留意返

但記得個價要現金

係啊，追完PO都知佢個mon柒柒地
但重量同個樣+budget好似都係S14最順眼
諗住認真睇片都用番電視，NB就方便易帶同夠用就好

驚你PS執圖會麻煩，不過呢個價位，唔大陸牌子都冇乜邊部揀，Swift 系列香港又未有Ryzen

XMG facing ‘serious’ AMD Ryzen 7 4800H Renoir CPU shortage

Amd 冇諗過咁好賣

依家都少PS，多數係剪D 日本節目比自己保存甘…
同埋黎緊又要帶住部野走黎走去

唔該晒之鬼巴

asus dell hp Lenovo果D應該等新apu再出新產品

預計都要2021Q1

如果想之後再加ram 記得唔買lpddr4 laptop

如果一張ddr4 8gb onboard

另外嗰張除咗買8gb可唔可以用16gb?

想問下如果amazon價大約係幾多？

如果係R7呢 同R9效能差幾遠？

個反應時間慢
g14塊120hz反應時間應該有21ms

差唔多，Gaming 同 RTX 2060MQ下，<5fps

Amazon US 冇，UK 之前上過R9 冇記錯冇AniMe Matrix 扣稅後~$13500到

R7:

THANKS

咩機？
如果一個onboard 一個可換嘅Slot，你睇返佢最高支援幾多，插完落去用到，不過冇雙通道

想問下巴打
gl65 10sdk
helio300
nitro 7
邊個好啲？
對畫質冇太大追求，但想散熱好啲
thx

之前買過部Lenovo ownership機
買返嚟即刻 係即刻就壞撚咗 啱啱set完就壞撚咗
個畫面係咁閃嚟閃去 移位

Helio 300>GL65> nitro7
散熱好買 acer store 特價helios 700 $13k

The advantage of this subpar system noise situation is that the surface temperatures remain very cool. We measured a maximum of 40 °C on the bottom and 37 °C on the top of the base unit (we only measured the areas around the input devices, not the ventilation slots) - this is surprisingly low for a high-end notebook.

咁你黑仔...因為係notebook ownership 只有Fu.....先會賣b stock

thx巴打

畢直一萬 帶返學用
Dell inspiron 15

唔知black friday定學校平d

13500咁平

冇記錯R9/16/1TB/2060 MQ/冇燈，Amazon UK 係<14000左右
Bestbuy 冇保做緊$1449USD添

Bestbuy 冇保不了

咁同美森買唔係sold by amazon 一樣？

依部野好似冇咩人講？佢係r9 4900h同美森既好似唔同？

A15日日都講緊喎

講錯 係佢配置佢依部係R9 4900H配2060

TuF A15 1660ti 應該夠吧
唔夠就要加畢直

想問如果想女仔用主要photoshop
輕簿 出街
主要係睇部機嘅ram 定u?

Ram, display card (gpu)
Photoshop 你搵部兩代前既cpu都行得順
女仔用 photoshop 買 aero 15 (2.1kg) , GS66 (2.1kg), asus rog s15 (2kg) , xps 15 (1.8kg) 呢類都得

或者macbook pro 13(高階）macbook pro 16都ok

想問吓如果筆直10k~13k，想用嚟打機(lol,csgo,steam game)同做文書嘢，仲要拎出街嘅有無咩推薦？

睇中左Vivobook S14 AP4703T
如果想買部可以打下lol 同埋做下功課睇片 <$7000
有無其他選擇？見到樓主推薦左S14

個價未必一樣

10K Gaming: Helios 300
(重, GPU勁)

10K打到你講嘅game嘅文書機: Zenbook 15 (1650MQ) / Inspiron 15 7000/7501 (1650Ti)
(輕，文書樣)

同 Spec: Modern 14 B4M

想靚Mon就Swift 5 (i5/8/512/MX250)，得i5但個mon靚咗，lol都ok

呢幾部好重wo
係都xps 13 zenbook prestige果類啦

突發,sold and ship by Amazon滿US$49恢復免運費,唔知做到幾時,有野買趁早

比左未到有冇得退返

好似好一般，同埋好似有出咗新model

新手想Macbook轉Gaming Laptop
見大家話amazon買A15抵啲
但搵嚟搵去都冇sold by amazon既

賣哂暫時無貨,你要每日mon住佢幾時返貨

不過你用慣macbook驚你睇唔慣A15個廢mon

Helios300會唔會有散熱問題？

MBP 轉 A15 咁刺激......
你肯定接受唔到個MON

MBA姐，都用咗6年
不過大家都講到咁，再睇定啲先
而家都考慮緊Helios 300

想問下 ASUS ZenBook 13同14係咪除左個MON多一吋 其他野都一樣?

我主力要用來睇PDF / AUTOCAD / REVIT 唔洗打機 其實洗唔洗買I7 定 I5都夠做
同埋AMD 定 INTEL U會好D?

ASUS ZenBook 應該係依個價位最好果部? 係既 就安心等BLACK FRIDAY鳥

謝謝

建議你去腦場/兇宅睇下實物個mon D色水先再作決定

好！多謝巴打

唔會

咩舖，B4M Intel / AMD

想問埋大概幾錢10599依個價係咪最平？

一部8代U，一部閹割版Zen14 UX431
你Budget 幾多？

Autocad / Revit 呢啲畫圖/3D圖，就買返有dGPU嘅機

腦場會最平，10xxx已經最抵屌

用家表示相當滿意

講咗要壓到落10xxx

AMD Ryzen 5 4500U

佢都唔算黑店啦

6000幾應該係R7 4700U喎

係喎 睇錯左

唔該晒師兄 感激不盡

lm 睇你有無袋送

你要現貨就得訊X，唔係就等科X/中田/online shop

正常係會有嘢送？度睇

R7 1660ti值唔值加$1000上R7 2060？
R9 2060 13500仲抵 但唔知幾時再有貨

唔該巴打
我再問下樓上巴打先

想問巴打當初係邊買?

13500係印象中，有次幫位師兄搵
你想玩下光追同DLSS咪上，唔係嘅，你係玩普通fps game/3A唔支援光追/DLSS，我就覺得1660ti MQ就夠

好似冇咁平，依家r7+2060都差唔多13k
我睇返whatsapp之前同fd傾，英森r9 2060 係14k尾（7月中）

我見而家R7 2060都要1499
咁咪同R9 2060差唔多價錢？

要睇退稅後個價，你當R9退稅後14K尾啦，因為我嗰次睇都7月頭

要放入架車填好地址，俾錢果度揀埋GBP睇先係實價

係唔係可以直寄香港？

個實價原來係平啲

係，因為呢個價先係退咗稅，可以送香港

訂左aorus17
同想像中一樣香港代理只係送修點
見同台灣/美國一樣價費事煩

訂咗咩spec，等15G等到想轉軚買17G

240hz+10875+16gb+512+2070smq基本model
埋單19999
代理個邊有ram/ssd升級另外比錢

點黑法

Google 見係3年前高登有講

7500左右渣

我唔洗畫既 單純開來睇兩野 同埋應該都唔會點開
有獨顯 部機會好厚同重 想方便拿出街同上堂

知名爆料者 momomo_us 透漏知名代工大廠仁寶的報告指出，Intel 計畫在 2021 年初推出高階款的 Tiger Lake-H 平台，也就是對應高效能筆記型電腦的 Core H 系列處理器，很可能成為 Intel 首款 10nm 製程的高效能平台。

下年身第一季出
出得黎都3月打後
到時又換左機

緊住Ryzen 5000 又收佢檔

希望出多d amd 機啦 現在選擇太少

4800h 4900h都係反攻第一步
連pcie都係得x8先食唔到2060打上gpu
下一代好似執返正

下一代 要配RTX 3000 了

下年應該3月發布3系mobile gpu
到批量上市大約6月左右

就算出左都好快俾人掃哂搞無貨(A15,G14)

平自然多人買

如果六千budget
唔打機
淨係文書 睇片
間中用下photoshop
長期會連22吋mon用
有咩推介？

今年成日冇貨係關武肺事，下年應該會好啲

睇就冇乜問題嘅

Swift 5 i5-10gen/8GB/512/MX250 就 $7000到
Zenbook 13 同spec 就7000尾

呢兩部都靚Mon，輕，同都係腦場價
Swift 5有touch mon
你睇下啱唔啱

Vivobook S14 / Modern 14 B4M
香港大概$6300到

本身呢兩部嗰mon都唔適合ps，不過你駁外置mon就冇問題

如果等遲下BLACK FRIDAY 或者 BLACK TO SCHOOL
執I7 會唔會好D 起碼?

Aorus 15G 240hz 係igzo mon
17inch 係咪都係sharp

唔係，係auo友達
sharp好似只係出15 240hz同17 300hz
不過友達一樣有15 240hz同17 300hz
紙面係一樣冇分別

到時又會就出新gen u laptop

咁我等BACK TO SCHOOL / BLACK FRIDAY再上來望下啦
宜家問定幾個月後 好似都有D離地

BTW 宜家NB AMD U都係唔夠INTEL鬥?

amd 4000系列勁過intel

no 係intel比壓力 唔想OEM出高階模具

想問各位
我想買部notebook
會長駁屋企電視
全部係用黎上網睇劇
打機最多都係打football manager
唔洗做文書野
budget大概6-7k
有咩選擇？
thank you

而家 Ryzen 4000 打 10th gen
R5 打 i7
R7 打 i9

那有i9 notebook 咩

GS66/GE66/ Zephyrus Duo 呢啲有i9

10875H 咪披住 i7 皮既 i9 接棒 9880H
Intel 因應市場策略先下放做 i7 臨急應戰 4800H

部g14周圍睇想搵部display都冇

咁點解唔買Ryzen R7-4700U ZenBook既 唔係仲抵玩咩

美森比多五舊就4800h 1660ti啦喎

暫時4700u d機都係垃圾mon
唔計支那機同bestbuy部zenbook
唔怕冇保, 可以上bestbuy買新果部zenbook
amd 4500u+mx350 usd 699

Ryzen Zenbook (UM433/UM425)香港未有，得UM433之前Bestbuy/Amazon US有過下

比多成千五喎
搵唔到8000 1660

Sold by amazon 未返，係sold by amazon 嘅用USD比計返$8000HKD到

我就係見支那京東出左部4700U ZENBOOK 5999
好奇點解AMAZON 香港都無 原來未出
唔係京東買啦 京東香港都無保 等多幾個月囉 AMAZON香港應該都會有
謝

等下就有，sold by amazon $1000usd

算啦，等唔切啦 wfh部機死左
多謝大家幫手

唔知點解
睇緊laptop但係好似好難搵到sold by amazon

R9 打咩？

SX8200係SSD喎⋯⋯你想買咩㗎

去珍寶/中田睇價啦

打錯 係ssd

睇過Price 珍寶最貴

腦場地牢，睇3C格價

睇中呢部，文書處理，上網睇下片(冇畫質要求)，用zoom上下堂，可能少少photoshop
呢部係唔係算抵玩？
有冇其他介紹？

$5400 建議你係香港買Vivobook S14 (Ryzen 5)

美森做緊滿US$49免運費

早二日行黃金見980

ASUS VivoBook S14 (D433IA-AP4501T)
Ryzen 5 4500U
512GB M.2 NVME SSD
1.4kg
$52xx hkd

會用少少Photoshop
搵番 AMD Ryzen 4000 CPU會好d

會長駁屋企電視
Asus TUF A15
或者砌部itx

Dell area 51m

訊達

屌

多謝指教
AMD圖像會強啲？

暫時睇中呢幾部 問下意見
aero 15 oled
conceptd 3pro / 5pro
mbp 16" i7
主要Lr執相 一般文書同睇片
apple有staff card用到education價
筆直~20k 低一個檔次平啲都無所謂
最緊要個MON色夠準
最好~2kg 可能會帶埋去旅行執相用

有Vega 7 ，好過Intel UHD

好似係最早有得賣

你上面嗰兩部Win機都ok，色準好啲就Aero15 有 Pantone 認證，mbp就睇你想唔想用MacOS

上reddit amd laptop 見人話vivobook 14 同modern 14 b4m都有thermal issue, 巴打用落如何？

之前深水間豐澤有

唔好意思 電腦白痴一問
我諗住買 Acer Predator Helios 300 Gaming I7-9750H / GTX 1660Ti / 16GB / 512GB

Acer 無保養既
我想問下 送到過黎係咪有得自己設定返中文 其他野已經裝哂比你?
因為第一次買手提電腦
同埋建議香港定amazon 買.感謝

係香港買啦
$10xxx
I7-10750H / 16GB / 512 SSD + 1TB HDD / RTX 2060

so far唔覺
不過我一般文書用
無打機

i9 CPU i7 嘅溫度
有錢人嘅Notebook

Budget $10000內
用黎睇片 打cs go同lol
長放屋企 駁mon
請問有咩介紹

HP Pavilion 15
i7-1065G7
8GB DDR4 RAM
256GB SSD + 1TB HDD
Nvidia MX 250 4GB
$6500

抵唔抵屌？

主要用黎做文書，看片，打下FM咁

唔好意思 我想問邊間做緊lee個價
我見豐澤同price hk d 鋪都做緊12999 感謝巴打耐心回覆

請問如果主要用lightroom，ps 執相 (對mon個方面比較著重)，有可能會用黎剪埋片。
間唔時玩下lol
預算10000內有冇邊幾部可以推薦下？

等緊ROG G15 4800HS 240hz mon 唔知幾時先有sold by amazon

唔該巴打
但我啱啱搵過Asus TUF A15要過萬有d out budget, 有無d平d既推介下

長放屋企Mon，Tuf A15啦

15” mon i7 $6500 ok嘅，6500都冇其他15” i7 嘅機揀，不過HP香港保養閪，其他都冇乜大問題

想問下巴打推個部helios300係15”定17”？
想搵部17” 13k樓下既gaming
thanks

要Mon 靚，你可以落腦場望下Swift 5 / Zenbook 14個Mon

Swift 5 個spec會靚仔啲，i7 / 16 / 1TB SSD / MX250，有Touch mon + TB3
$9000到

15”

17” 13K樓下，你睇下GL75

差唔多Spec你可以睇埋 Dell Inspiron 15 5593
i7-1065G7 / 8GB / 512 SSD / MX230

$6599

多謝巴打，HP 同 Dell邊部好d？我見Dell個部得MX 230好似差過HP個部咁

sold by amazon us 美金999.9

唔該巴打樓主

唔該晒樓主
一搵swift 5 彈咗好多型號，我都應該會買i7 系，但想問係咪咁多款都有touch 同tb3
另外我見有人講swift 5 mon 係鏡面，想問其實依啲有冇得轉磨砂？

係磨砂touch，你可以落腦場睇，因為我mark嘅呢個spec有touch + TB3，

冇記錯touch好似唔係個個model有，TB3就Intel model一定有

你可以跟上面個spec落去睇吓先

係，MX230差啲，但你單玩football manager 都夠做

我就建議Dell，雖然spec差少少，但保養、造工都會好過HP

睇你偏向想要咩，不過兩部呢個價都ok嘅

訂嘅話要幾耐先有 同埋有冇野送

薄機15最強散熱

Bag, mouse , pad

好，唔該晒

永遠都係送埋呢D垃圾

Laptop CPU 級數參考

GPU級數參考

for新手參考

文書處理為主，同價位，有冇其他更好選擇？
Thanks!

想問下網購係咪一定要重裝windows
同埋有冇人會用架托起部notebook 但唔係散熱墊果種

公司先用

唔使重裝windows(除非你淘大陸機),係設定→語言,新增慣用語言download番中文語言套件就顯示到中文

巴打 收咗機之後分享吓用後感

因為notebook同張檯比較低 打機一耐條頸都幾攰 所以想整返個 但見啲人又配返個keyboard 真係返工咁

感謝Ching 慳返一個步驟

想問下gs75 ok嗎？

特價嗰時550usd 添

除左風扇大聲左d都冇乜大問題
親，會考慮Aero 17嗎

有冇巴打買咗predator系列？
點解我connect唔到部電話落Predator Sense

想搵啲1650 16gb ram 嘅notebook
Budget 10,000樓下

考慮 A15 定係畀多啲買 helios300 中，想問Helios 300 個mon係咪好過A15好多?
Thanks

同價錢冇機可以廢過a15個mon

價錢差唔多？ 可以邊到買？ 唔該師兄

官方代理：gaminghk
價錢差唔多 個網有price list 現金最少-500蚊

Nitro 5

gaminghk好似係分銷唔係代理

🙇🙇🙇

咁多人屌a15 個mon

而家用左一排又覺得唔錯

係色域低呢樣差d

睇岩部Notebook兩款spec唔知點揀好!
各位巴打比少少意見
1.
Intel® Core™ i7-10750H
16GB DDR4
1000GB PCIe M.2 SSD
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
FHD(1920 x 1080) 300Hz 100% sRGB

2.
Intel® Core™ i7-10750H
32GB DDR4
1000GB PCIe M.2 SSD
NVIDIA® GeForce RTX™ 2070 SUPER 8GB GDDR6
FHD(1920 x 1080) 300Hz 100% sRGB

主要返工做下文書野 係屋企會用黎打3A game

之前都有上過黎問
想買部用黎文書 睇劇 同用下Ps,Lr輕微執下相
之前之鬼巴介紹過Swift 5都諗住買呢部
最近睇見到zenbook duo 有上下mon
好似幾過癮可以做筆記
但係咪唔太值比多3000？

點先等到

自推

兩隻都打到3a
咁當然下面個spec好d 但都要睇翻你係咩機

兩個spec都係ALIENWARE M15 R3
之前沒買過notebook 呢隻牌子如何？

Helios300
Intel i7-9750H
16gb ram
256gb ssd & 1tb hdd
RTX 2060 6 gb

$10000 抵唔抵買？

終於訂左Alienware M17 R3

第10代智能Intel® Core™ i9-10980HK
Windows 10 家用版 64位元 英文
32GB DDR4 2666MHz
NVIDIA® GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6 含 Max 效能

唔係一定要Alienware嘅話， 就建議你轉 ROG M15 / GE66 / Aorus 15G呢三部

咪話香港買囉
$10xxx 10代Intel i7 / 16 / 512 + 1TB / 2060

巴打
我睇過少少資料話300hz既mon會好食電
咁其實係咪用返144hz續航力會比較好呢？
可唔可以講多少少

果陣我mon 兩日都有返貨

宜家你睇呢類算高階機，講緊都240Hz起跳，Gaming NB都冇話啲咩食唔食電差唔多

你唔係特別鍾意M15 R3個樣就建議你轉第二部，M15 R3雖然唔會話熱就跌performance，但今代部機都係好熱，Undervolt 咗溫度都偏高，影響user experience

唔岩用係咪指唔實用
變左除左做下筆記就無咩用 感謝意見

今年cityu alumni 有冇notebook ownership?

買比個仔，主要用office, 上網做功課，用zoom上堂。
筆值<$10000
window 機
mon最好大點，16-17吋, 唔洗拎出街
邊部好?

有無巴打知係咩問題,我依家插住電先用到,d電差唔到上去,有無解決方法

咁我又真係幾鍾意M15 R3個樣
請問巴建議買邊張spec 2060定2070super呢？

你起香港邊到見到10000 我未搵到

15”
Inspiron 15 5501 / 7501
MSI Modern 15 A10RAS

17” (呢個價位17”一嚟冇乜選擇，二黎質素一定差啲)
MSI GF75
TUF A17
HP 都有部文書17”

咩機？買咗幾耐？用原裝牛叉？

幾鍾意部 G14 不過唔捨得個價錢

你唔care佢熱就ok

有Budget當然上2070S

係咪40k果部?

30K

Acer Nitro 5, AN515-55-51ES, i5-10300H, 8GB DDR4, PCIe 256GB SSD + 1TB 5400rpm, IPS 15.6 FHD 1920 x 1080, LED-backlit, Anti-Glare , NVIDIA®️ GeForce®️ GTX1650Ti V-RAM 4G-GDDR6 , Black, Win 10 Home, 2.3kg, 2 years local warranty (Include first year ITW)

我想問下$7150 算ok?

HP probook 440 g7,買左1年半左右,一直都係用原裝牛差電
上個禮拜開始係咁

好的 唔該巴打

一步到位

用幾年差唔多啦,唔想成日換機

其他正正常當，就應該係粒電死咗，要火牛直供電比部機
你正常冇校過其他嘢，唔會無端端咁
拎上維修check check

支持

唔抵

師兄我想問砌itx係咪都係出ssp都搞到?
你有無砌機list可以參考下

現金價呀

但佢老細都係陳洪x?

去悠二個網有list

9代U吖
10代U $10xxx現金價

砌機list要隔離post
記得睇#1

想買部打機 notebook, budget $15,000 - 20,000

- 全球保 (因為會飛黎飛去)
- 散熱好
- 盡量唔太重
- mon 最好 17", at least 100hz above
- GPU at least 2070 級數
- 1TB 以上 storage

暫時睇中左 ROG Strix Scar 17, 有無伏位 / 有其他選擇

搵到代理

諦觀世界有限公司
AkiraKan Limited
批發商

Basco Technology Limited
批發商

駿裕科技
JUNMAX Technology
批發商

SYNNEX TECHNOLOGY INTERNATIONAL(HK) LTD.
批發商

經銷商 得中央田 同 gaminghk

Asus rog S17 $2499usd

但中田冇賣技姦latop
同埋睇返駿裕科技應該係香港代理
得cosmic同gaminghk有賣
本身佢係技姦latop香港合作送維修點
一係應該見好賣傾左個權返黎做
再唔係就係直接話自己代理自己台灣買返黎香港賣
因為台灣貨好似2年國際保

ROG Strix Scar伏系列價貴效能差用料差散熱差又重

唔該巴打先

介唔介意講多少少點解揀呢部？

S17散熱同級算最好

唔係可以Aero 17 / Aorus 17G呢兩部，msi 都有17” 但相比之下重啲

的確，Scar / Hero同 Zephyrus M / M15差唔多價下，啲人都揀後者
Strix Scar / Hero / G 成日都賣唔出，都唔會特別推

所以ROG 乜乜sales一定有Strix 系列

大學優惠都唔算特別平，仲要舊款

唔該哂幾位巴打，睇過幾部之後覺得 S17 啱心水 d

上面巴打話 usd2499 請問係邊度睇到？Amazon 搵唔到

本身17薄機gaming冇幾多部簡
又要散熱好真係得s17同aorus17,唔介意razer既razer blade pro都好不過冇國際保
m17r3有效能但散熱差+鐵板燒手，保養最方便應該係dell
msi gs系列散熱一直都唔掂

效能最強散熱係s17但冇rj45
aorus17就平衡+凍手體驗+獨家日本制OMRON機械鍵盤（青軸手感）

佢之前都有放amazon

10750+16+2070s唔抵喎
睇黎最好一係比多少少上us2999
10875+32+2080s

再俾多500usd 買
ASUS ROG Zephyrus Duo 15 (GX550LXS-XS96) 15.6" 300Hz (3ms) Full HD IPS-Level Gaming Laptop w / RTX 2080 Super Max-Q (Core i9-10980HK)

無 RJ45 既話整個 adapter 就解決到？

加多少少系列

應該跟機有隻rog 既adapter

可以，買啲usb to RJ45 adapter 或者一舊有埋USB嗰啲type C adapter 都ok

S17好似冇再跟 USB to RJ adapter
之前開過一部9代S17唔見有，不過可能外國model/ 新10代Intel S17有

我 google 過人地上年 d 開箱文又送 mouse 送袋又盛咁，我見官網無特別講係咪姐係無送了？

香港買有原廠ROG Mouse + Backpack，2070以上跟埋ROG eye

Lan adapter 唔肯定今代有冇，Zenbook 都有

不過上面嗰啲唔知外國會唔會跟(正常ROG都會有嘅，除非抽起咗)

香港買太貴喇

我有一條 Kingston 1600 MHz 4GB PC3-12800 CL11 204- Pin SODIMM，開咗包裝，但未用過。
你要唔要？

新公司啱啱比左部notebook 我 home office 同出街用 而家唔駛整同買notebook 所以用唔著 thx 巴打

玩左陣同事既 zenbook duo 14inch
估你唔到第二個mon 好撚實用
Youtube，spoitify, facebook直播，google translate, 計數機，wiki 放第二個screen 好撚好用
而且用落好直覺 主畫面mouse向下就係
兩個mon都係touch,電池又夠大，部機完全唔熱 風扇靜 keyboard靜 個主mon 夠靚 不過副mon 一睇就知係低色域

不過keyboard制細左d touchpad係右面唔夠大

1tb hdd 只係$250-400蚊

一定會再有既

外國版得機同牛但平過香港幾千

香港版全跟mouse cam同背囊
呢到單買都最少1.5k喇

acer外國冇保
差價少就香港買

但acer官網寫第一年國際保

但唔知受唔受網購

屌 香港成撚日都唔係地球範圍

美國唔見喎

想問aero15有冇1tb ssd?想買但驚512G唔夠位

可自己加到2tb 都得

都慳唔少啦，anyway 唔該哂咁多位巴打

香港係全球以外既地方

本身仲有個吉全速nvme位
有錢可以打爆到2x2tb ssd

連當支共都唔係，直情踢出地球
唔係吹捧，但香港asus自己做返，網購最抵都係asus

不過我睇acer本地買保養係3年
貴d當買保養

Ok thx

想買部文書，上網，睇片only
i3 10代級數就夠，要港行
係咪呢部最底，問左dell最平3999

岩岩收到部A17
可以塞到隻有heatsink 嘅M.2 SSD
入面唔好似48Wh 咁有2.5" 位

遲D再upgrade Ram

ps，要14，輕

UX425

岩岩上技嘉官網睇 經銷商 / 零售商 多左中田,前幾日睇係無...
咁應該去 gaminghk 定 中田買

睇價
btw佢冇既model都係直接同代理個sales訂
所以我直接搵sales

中田有人mon post見到咁多人推gigabyte決定賣埋一份

其實我諗唔明點解聯強唔入埋技姦latop
比間細理做

AMD Radeon 出左個新driver 要自己上官網download 黎裝

冇咩事唔裝住，4900hs之前同個windows update撞到黑畫面

某些 AMD Ryzen 7 3000 系列、Ryzen 4000 系列 APU 使用內顯的情況下，使用 Microsoft Edge、Chrome 播放 YouTube 可能會造成當機。

我見到呢個先裝咋

壟斷法掛

呢個暫時未試過，等多幾日睇啲人裝咗有冇嘢先

關咩事
漢科咪做曬msi motherboard gpu同latop

漢科又唔係做晒MSI laptop嘅，漢科淨做All AMD laptop (冇記錯都係得3款)，I+N組合係Felton

聯強拎埋至少啲客都會有返少少信心

一開頭就漢科引入msi gaming laptop黎香港既
獨大左好耐我都買過最少4部
後期msi比埋felton做代理有競爭先唔夠人做
鬼咩賣得比人貴spec又差d

最後好似話唔做d保養都過曬比felton
早排先入返msi amd系列黎賣

對上嗰部GS65一黎本身部機閪，拎上漢科整咗4次都係死

ROG 張GPU又係，拎上漢科搞咗勁耐

反而上次Corsair 係Felton 十分滿意，雖然都係Keyboard，冇得同貴嘢比

MSI HK 新優惠，送原廠周邊(之前都有)

佢地做既野都係幫你寄返廠整
不過我知gs系垃圾所以冇買過
都有叫人唔好買

GS系真係買過一次就怕怕

1萬蚊budget
文書工作
會間唔中剪片
想有內置num pad
有咩選擇

文書樣，剪到片可以揀Inspiron 15 7500 / Zenbook 15

呢部個價幾吸引 除左舊u仲有咩唔好？

每部減多千5先考慮
周邊唔想要

BTW，唔記得有冇問你，想問你部Aorus 17G有冇話幾時到貨，定已經拎咗機？

玩一年就賣左lu

咩叫文書樣

Gaming樣既相反

8gb ram呢個年頭夠唔夠做
10k買唔買到16gb 10代u

有Gaming 樣，電莖
文書就普普通通設計，設計好難解釋

BTW 係 Inspiron 15 7501
7500

16gb ram 啦
8gb ram 開chrome都lag

新機買返嚟Windows日日都有更新

Del左個window 裝ubuntu 20.04

第一次聽啱啱去咗Google
好唔好用個系統？

好用 而且冇病毒 唔使裝防毒軟件

你用過唔鐘意咪裝返window
再唔係dual boot又得

師兄見之前有開箱 aero 15, 用成點
猶疑緊買唔買 aero 15 oled 好
主要用黎睇片多, 有時可能會打機, 所以想買 4K + 2070 spec
但唔知其他方面係點

打機你買oled 得 60 hz 夠咩

主要睇片多, 得閒用黎玩下 TFT (戰棋)
我都係扮工用架咋, 唔會打射擊高效能 game

想問 一萬左右budget
常用Autocad photoshop AI
間唔中 剪片 執相
少量時間畫3D lumion sketchup
Amd cpu
今個星期/下星期去買
想問會唔會有介紹？

MSI 入門級別既gaming laptop係咪都唔建議
姐係一萬左右價錢既機

g14算唔算文書樣電莖gay

追post吧

我上一代aero模黎之後換左gx502
因為要貪新忘舊

Rich guy
換親都係高階機

每部平均2萬左右最貴個部係gt75vr

我冇一部laptop貴過兩萬.....
貴過兩萬我去買錶...

每個人現玩既野都唔同既

pish

所羅門巴，你搵嗰個sales WhatsApp 係咩？
決定去馬Aorus 17G 2070S

唔方便公開嘅話，麻煩你tg我
唔該晒

冇保

另一個有錢人

上個post好似有人post卡片

同都係嗰個？
咁我搵搵先

Thanks

2萬唔貴喇

Gaming 真係15000以上嗰啲model先啱心水

可能我要求高咗

咪又係陳生

同耳機一樣
越買越貴

平機睇唔上

Aorus 17G應該係我最貴㗎喇

仲要比錢自己加SSD & Ram

我留返最貴既位 俾我部macbook pro 17 2011
第時破佢紀錄都係mac機算
成日覺得Win 機唔值錢

15G都19999太貴

買2060 or 1660ti版
15k左右

唔會收個15%手續費
不過運費就唔知點計
等高人

腦場價？？我見官網得個隻spec

打去問

gaming keyboard mouse 有冇推介

代理有得加
仲要用返三星ram ssd

gpu低一級16599

Razer

不過我應該都係自己加ssd就夠

我覺得呢啲好睇個人，落腦場試好啲
通常都係見人用/買Corsair / Razer / 羅紀 呢三間

我自己用緊Corsair & Ducky Keyboard + ROG mouse

mouse 有咩推介

想用Evo plus，之前問過門市貴咗少少，聽日問下個李生先

想問下香港係咪無入aero 15 oled 1660ti版
睇幾間都好似無?

好想快d到星期5-6收機

自己問代理
冇既可以台灣訂黎

唔好買羅記，睇啲fb page 成日有人壞微動（雖然要換都好易）

落腦場搵啲大牌子揸下，2000xxx/正X都多Demo
(2000xxx好似紅，落去試好)

文書用開MX vertical 遊戲mouse好似隻隻差唔多

師兄可以介紹多少少ubuntu?? 新仔想學習學習

以上係中英文教學 或者google： win 10上裝ubuntu

以下係介紹

我玩linux 已經好多年前
呢幾年都係用vm算鳩數
不過都幾食ram 最少16gb 會行得順d

玩linux
一係dual boot 即係你開機可以選linux or win 10 然後入個OS
一係就永遠win 10 然後係win 10內模擬開個linux
前者就冇咁食ram 但每次轉linux 要重新開機
後者食ram 仲食cpu 不過就方便轉移
新手更係玩dual boot 啦 成個linux 環境 慢慢學
Linux 雖然少機打 但基本常用既program 一定有
學python Java 都冇問題

詳情睇網頁

有錢直接買部xps13 developers 版

不過如果你notebook 有指膜解lock
我未試過係linux環境下用指膜

仆街 搭多兩個站

考慮緊M15定S15定15G

Swift 5點解有咁多型號既 係咪i7 + mx350呢個spec最好/cp高
同zenbook又點比？

追post見到腦場有間做到$107XX
等我搵日都去睇下先

追完post 電腦新手想問多小小
見到tuf a15外形幾吸引同算輕
想問tuf a15對我黎講已經夠用？
Wfh電腦壞左 想盡快買到可以用
麻煩曬

M15 or 15G
唔記得邊個youtuber 話
m15同 s15比較 唔好買s15

留意A15 個mon 係得6成sRGB會唔會影響你執相 但唔會影響你畫sketchup
或者你加多隻外置24or 27inch mon 就一定冇問題
頭一頁有條link係講100%srgb 既amd notebook
係個到選擇

呢3個spec既話係咪最右最好

最左最好

有AMD官方回覆 應該分配Apu產線部分產能緊張

notebook 應唔應該差到100?
定80就好停？

表示一直都係長charge

打錯

差嗰幾百就最左啦

唔該之鬼巴先 如果差唔多價位有無其他更好選擇
Zenbook？

Zenbook 冇touch mon & TB3，同埋得MX250

Swift 5 ok 嘅

如果有得set 就set 到80後 用ac電源
不過而家好多都唔鳩理 2年後直接換電池啦

想問除左上面個啲仲有無啲<$7000嘅機推薦
太多選擇揀唔到⋯
盡量輕身細部方便啲 都係打下lol 做下功課睇片咁
Macbook外形好正 但發覺自己又用唔到佢啲功能
唔想再買部唔啱自己嘅notebook 唔該樓主

其實HIDevolution係衰乜

想問一下cpu既i7 9750h i710850h同埋gpu既2070 2070 super max q又差幾遠？

睇返Reddit條link既選擇
筆直多小小
想問g14 / g15 應該點揀？

多謝師兄

呢家Amazon US買滿US$49 免運，買Notebook 嘅又可以慳番百零蚊

好撚想屌番部pixel 4a

已訂 但唔知訂黎有咩用

當係感受下google既新科技+換公司機算了

我都想訂呀，擒日睇完，2千零蚊

呢三部overall 就算最好

其他都麻麻，上面三部唔啱咩

G14

其實呢啲google / YouTube 都有，search xxxxx performance/ xxxx vs xxxxx ，嗰啲一定詳細過呢度啲巴打解釋你聽

你搵完唔知點揀先再問，價錢如果唔差得多，有新買新

換件，冇國際保

如果喺Dell US 買部Xps 15 +國際保 有咩途徑可以寄番香港 成萬幾蚊好驚寄失/整爛

Envy X360 可以，XPS 13 講緊online shop $11,499，UX325/425 i7-16GB ram >$9000 up

另外你可以睇埋Acer swift 5 $9000 到，i7/16/1TB/MX250/14” 100%sRGB Touch mon，有獨立pg up/down

Dell 官網問客服有啲再平啲，香港最平/比較平就腦場，比現金價，都有單比你claim 錢

G14 黑

知唔知城大notebook owership 幾時開始?
利申: 校友

冇得搞一定要氣集運
再唔係有朋友係美國收左再寄比你

8月中

叫美國朋友用sevenseas運+保險

邊度會睇到個list?

8月中先睇到

Acer swift 5 同Dell inspiron 邊個好?
Dell 唔知點解行返ddr3

明智電腦信唔信得過？

師兄如果我等唔到Amazon
Vivobook S14 D433IA-AP4307T
你點睇？

有得校 threshold 既話長插電叉到 50% 最好，等臨要用電池先叉滿，80% 係考慮埋你可以臨時拎走用

屌佢老母啦

應該20-80最好
但wfc都係早少少換電

究竟香港會唔會番貨
上網見人講6月訂左到而家都未有

人玩電腦, 電腦玩人
夠期換電算吧, 日日差到100% 用就用到10%先差電
我手機去到5%先會差

台灣自己都冇貨, 大陸一樣買唔到

佢送好多機比d KOL做宣傳 但街又無貨賣

我係ig見到個電池廣告
嗰個電池有自己品牌而且容量都比原本嘅電池大
終身免費再換
唔知係舖頭定係代理
如果遲啲有呢種電又夠穩定可以換大啲Se就好用

4900h係勁體質版4800h
出貨少好正常

信得過,Asus 授權分銷商

好少買notebook，想問下巴打建議

budget:$4500左右
用途：簡單PS, office, 上網睇片
OS: 一定要windows

預左用好多年，所以想要個襟用既牌子/型號，其實係我屋企人想買黎送比佢補習學生，budget就係一路以黎補習賺左佢既錢，唔該大家幫幫手

應該係h同hs咁分，hs係體質好啲
G14全型號都用hs

我有睇過#1既建議，但襟用真係最最最重要，所以想留言問多次

6月訂等到而家
等到上dirty team 住酒店隔離都未有機用

我就係想講呢樣
全部都係特挑體質版產量點會高

冇美國fd
唯有喺番香港買貴d算

Dell 3590?
上官網同CS攞優惠可以去到4099>3999

幾抵喎，我同屋企人傾下先！唔該巴打！

Dell Us 官網買可shiping 香港？

如果得咁HK DELL會食哂屎

Sorry 唔識呀咁要搵集運 ？ buyandship個d?

買定運保囉

都係呢度巴打嘅介紹的
Dell vostro 3590 呢個係全名
費事你撈亂其他

想問要有現貨 唔洗等既話 有咩選擇？

bestbuy冇保 等二至三week / 出去鋪頭睇下有冇任何款有現貨

Ryzen 9 有機會有

我都想知

Buyandship受呀 可以運電腦from US

$8000 budget notebook有冇推介
主要返學用 會玩下lol同Minecraft依啲game

想問埋 tuf a15 / omen 15 2020 會唔會有貨？

頭先英森有g14 4800hs rtx 2060 120hz 有led版 黑炭色 即刻幫個fd訂左

英森都可以直送香港？

可以呀 不過冇免運

THX,以為只有美國先會來香港，所以次次買嘢都係美國買，冇係其他地區格價

英森版 個kb layout 好似同us唔同

英森個價好似平過香港訂價

計過 平2k 左右

標點符號唔同位，仲有左邊粒shift制會細粒啲

盲打囉
Window set 返us keyboard

平時打字會望kb架咩
係打錯字先望一望

有d人有強迫症
或者癡番岩既膠紙上去

唔想要led
佢1660ti 黑 又無貨

1650 白睇落似60Hz mon

就算1650比120hz mon你都跑唔到啦
除左csgo lol呢d

太遲啦，外國之前好多都係冇燈，啲人想搵有燈都冇，依家amazon都轉賣有燈

ROG Strix G17呢部大家點睇?
美森之前見1萬4就有2070+i7 10代
但呢到好似多數見人講zephyrus 系列

公司用 當文書機
低配8k幾 幾吸引
掛下模擬器 玩下 FM 咁

有燈但賣返同冇燈差唔多價都ok，唔好好似香港個價咁離地就得

FM 我內顯都玩到喇

另一部目標係
Zenbook um425 不過香港都係未見有

巴打，想補充下，平時最多玩下lol，其實i5/8gb/512係咪已經夠做？

Yes，Swift 5同model 有i5/8/512/MX250

部台機近排打柴，唔想再要枱機，想入部notebook，intel/amd都無所謂
用途：主要上網，BT，畫Autocad等等
基本上唔會用嚟打機，想要一部有HHD同512SSD既，Mon最好15吋，有冇機？
Budget：12K-15K左右
心水型號/牌子：冇
**唔要大陸機**

BT

有咩問題？
如果同BT都係枱機好？

冇問題
ASUS VivoBook S

全盛時期既notebook post
到底有幾多巴打等緊g14翻貨

日日都有人講/問

Msi gf65 thin 10sexr
I7-10750h
16gb ram
Rtx 2060
512 gb ssd

$10000 抵唔抵？

GF唔建議買，造工同散熱差

唔該 之鬼巴同一巴星落Yuki巴幫手縮窄範圍
我再去腦場望下 邊部有現貨可以買

因為買唔到

咁zenbook 14嘅UHD Graphics 620呢？

都玩到，不過你畫質/fps一定冇MX好

點解反而Zenbook貴啲

但Zenbook 都有MX graphic 㗎，MX250
UX333/433

620內顯貴過同spec MX swift 5

MSI網店做緊Summer sale,其中Prestige 15 A10SC 減$2000,有興趣可以睇下

ASUS 嘛，定價高過Acer正常

樣有d 7

有啲想bestbuy到買g14

有冇巴打用過bestbuy教路

要搵代購

4core

有冇邊間接
google都唔見有

已家電腦鋪 興唔興FPS轉數快比錢
現金差唔多兩皮 用咩裝
信用卡就比多3%

中田有轉數快

其他可以EPS

當年炒iphone 4
十皮cash都係咁拎

問下就有

但BB好似唔係全球保WO

500 X 40張=2皮
一本書都厚過佢

google 美國代購應該大把喎

唔常用標點會望

我自己唔鐘意佢wasd制
其他都冇乜特別
17inch $14k冇乜選擇

bns囉
不過之前好似有巴打係bestbuy買
無國際保

搭單一問部機拎黎用 Zoom 有無問題？黎緊要買機俾兩個世姪上堂用

I五第10代冇問題啦

我用2008年既laptop上zoom

2060係唔係一定係led?

部xps15用左就5年，
換咩好
想i7+16/32 gb ram
打機最多都係lol，Display card無乜所謂
可以平過10k就最好
唔得就15k

算平定正常？我見2060香港賣14898

去ebay 搵bestbuy official, 佢寄代運倉的

FM係咩

500蚊收你部機

第4次post呢張圖啦
追下上一個post吧

Ok sorry

如果喺美國用
1450usd 呢個價呢個spec 係咪ok

咁我等ownership再係呢三部揀 thanks 巴打

見得個廢spec

回返其他巴打，知冇保
英森等左太耐
見反正都係一年保

不了,oem model
買aero仲好

水魚機

個人就認為買成萬幾蚊野有保養好啲
等下amazon啦

請問下vostro series 可唔可以自己加ram ?

見有i10幾抵不過得8g ram

可唔可以係度放機
放asus 新 m15 fhd 240hz 10代i7 gtx 2070mq
bestbuy 買冇保養，放12500左右
香港買好似1萬6,7左右
事源錯手禁多左部，冇得退，運緊過黎
有意pm

nitro 5 2020 後面塊紅色膠好玩具feel

好難當普通機攞出街用

我有個美帝朋友問到
咁佢應該到用到bestbuy保既

呢D gaming laptop唔係預你拎出街用

而家gaming laptop 都越黎越無gaming gimmick 啦

係呢部同Alienware 先咁有玩具feel

想問下32GB ddr4 3200 單條有咩推介？

想問吓
如果加第二條Ssd係攞嚟download bt
係咪連嗰個B T軟件都最好裝喺 同一個ssd?

上官網睇吓呢排有咩新優惠

買完新Lenovo laptop後悔 放返出大約值幾多

Why 買咗邊部

平平哋買條500
Wd呢個價玩得過？

成部放入米箱幾日？

Ideapad flex 5 amd

幾好用但買完先想要gaming laptop

打開咩game
我都有睇過呢部
唔太似打機
文書野就差唔多

原本冇諗住打機
打都係打world of tank個d
但最近太悶想玩d fps game
試過真係唔太玩到

買咗幾錢

支那牌

7xxx

以後唔買

美森只係US$599

Amd Ryzen 7 都係而個價？
第一次自己買laptop 當攞個經驗

你追多幾個之前個post你就大約知你要買啲咩
同埋點樣買最平

Thinkpad都有r7 最平5000都有
七千幾蚊上個月尾你都買到legion5 amd
不過依家上去官網得返一個Spec 成皮野

football manger

i10? 新系列U?

Intel 10 代吖

有兩個ram slot可以自己加

你㩒佢使用手冊pdf，
有得睇

部AERO OLED 到手 , 15.6寸但感覺好細部
玩左陣幾滿意喎
一陣去買埋SSD 同RAM

新機買返黎唔啱，出面起碼都要七折先放到

去啲FB group 放啦
仲要Lenovo

強國版平好多

我真係好撚柒

個陣急換走左去門市買
以後都係做完research上網買算

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (37)，新手請睇下#1

你好緊火

當蝕少少錢，買個教訓
拎去啲FB Group到放，睇下放高啲有冇人要

997

998

999

1000